之前係飲食男女踩鳩gordon ramsay條友原來自己係同一個商場有開餐廳

事源之前飲食男女請左個蒙面花恤衫既大廚去踩鳩gordon ramsay場

上個禮拜就出左條新片請埋黃秋生介紹一間係同一個商場既新餐廳

比人篤爆左個老細原來就係踩場條友
屌你老母肉鳩酸到呢

碟碟都係黑松露

但佢彈既野大多數都真係隔住個MON己經感受到唔係無中生有

old news啦，其實樣樣都無踩錯好公道

佢雞蛋挑骨頭就話啫佢大部份野都無講錯你又理得佢咩身份 佢又唔係做公證行或者做沙中線調查委員會唔應該有利益衝突

尖沙咀個間煮個wellington 係比以前個間差左
而啲waiter比以前熱情左好多

可以話佢串 但唔可以話佢錯

Gordon Ramsay 啲餐廳廢撚到嘔
呃錢

新假期出片讚間餐廳 = 一睇就知賣廣告
飲食男女搵條友來踩間餐廳 = 信到十足十
仲未計佢有利益衝突
連登仔D雙重標準

喺連登蘋果旗下嘅野一定啱

你去過maze grill食未？
事實真係咁撚差

嘩屌 洗唔洗咁肉酸

咁都叫冇利益衝突
你知唔知咩叫利益衝突架

好撚肉酸啊屌

但好多人都食過都話唔得

冇話佢屌錯
不過真係好肉酸囉

生抽王識撚食咩

我諗到一個比如--的士佬話UBER搶生意係咪都叫冇利益衝突

child 登仔 d 中文閱讀真係好撚差

人地係講緊ricky 講既野唔係無中生有，亦唔係格硬去捉d 唔好野，而且都無講錯

佢有冇利益衝突唔係唔係重點，因為佢唔係公證行，唔係一d 獨立調查委員會

明唔撚明呀

成件事真係越諗越詭
段片冇理由係maze grill果邊比錢幫自己宣傳
但飲食男女既然冇錢收又有咩理由專程搵個廚來拍條試食片
而香港咁多個廚師 點解偏偏會搵maze grill樓下間餐廳個老細來試食
試食都算 又要遮晒樣有野唔比人知得咁

我地返返去最開頭
咁係邊個比錢飲食男女去拍呢條片呢

好肉酸

Gordon ramsay: disgusting

連登仔邊到食得起

我唔知你係天真定冇腦
有冇利益衝突就正正係成條事既重點
因為佢既身份比左充足既理由佢去抹黑呢個餐廳
作為當事人應該識得避嫌唔去拍呢條片唔為間餐廳做食評

用眼睇
事實真係佢講咁衰

下下話人雙重標準
到底你知唔知咩叫雙重標準

的士佬話uber犯法

咁有冇利益衝突？

事實uber就係犯法呀嘛，香港法律

有犯法=\=冇理益衝突

咁uber間公司本身犯左咩法先

樓上成班打手多到咁就知

舊posr成班傻仔食都無食過就盲撐gordan
間垃圾食完包你屌到反皮呀

啲細蚊仔唔撚明架
難食就代表佢去踩場再拍片捧自己係岩

好撚柒

上面條片條友肥過ricky架wo

松藝館？
自問對食無要求
但食過一次 請都唔會食第二次
碟碟都加d無味嘅松露
根本掛羊頭買狗肉
叫咗個牛扒定牛柳
D肉仲鞋過擦膠

明明個post係講緊條友抹黑同行 做生意手法仆街
班人就係度spin係度講maze grill好唔好食

推到上熱門

真膠定假膠

你上手係講緊 佢上手解讀錯咗人地d嘢

你上手冇講自己意見，佢係解釋返人地句嘢俾你地聽

真係對香港教育失去信心

你解完都仲係有人唔識字

有咩問題？睇唔到問題係邊

做同行同地點走去唱衰人地都話無問題
不如叫呀Gordan去佢果度插下佢D野食又睇下有無問題

事實上間野係難食
早期試業食過
全部，係每一樣都好難食
兩個月前俾多次機會佢，依舊係難食到痴線
永久blacklist

即刻又有人spin返落間野好唔好食度

講事實有咩問題

唔係公司
係啲司機，載客取酬又冇保

咩叫抹黑

唱衰呢個詞自帶貶義，佢依家講野有偏頗咩？有強詞奪理咩？定有假定貶義人地D野唔得咩？我睇唔到喎。作為餐廳老闆，有行內經驗 比人請去試食“評論”食物質素有咩問題？

定係你想講做食評都要好似做公務園咁要利益申報先叫做公平公正公開？

總之係餐廳老闆有利益關係就唔得，呢D非黑即白道理搞到連人基本思考都唔需要，靠立場陰謀論就可以看破紅塵。

不如各位鍵戰去食下個Wellington beef先啦，或者聽下食過既人比咩意見再思考下成件事

我睇到 明眼人都睇到

自己有一間餐廳係附近然後話人地間餐廳D野唔好食咁都冇問題?

食本身就好主觀,你覺得人地難食唔代表無鍾意嘅客
又掉返轉講,如果個老細自己入自己舖頭食野然後猛讚,又有無公信力?
我唔係話佢講嘅野錯,但有「利益衝突」就係有,唔關佢講野有無point事

我睇食評起碼會睇下人地係咪打手先囉,咁叫唔叫基本思考?
身份有問題要避諱先係基本思考呀

講到佢D評論咁公平公正
咁條片做咩又要遮樣又要化名 大大方方同人講自己係邊個唔得?
定係佢個身份唔比人知得?

真心幾千銀去食完 覺得質素都幾撚差
除左個鴨肉沙律同個景 無咩令我會再去

其實如果冇野,點解去“評論”食物質素條youtube要遮自己個樣

冇問題 同弱智講咩佢都會覺得係冇問題

你去依過就知佢真係冇吹水

堅難食

其實食評呢啲野，參考下就算啦，唔好信晒，親身去試過先知。有啲餐廳管理唔好，每日既質素都可以有分別。

咁係難食

屌 我有話佢吹水咩
講到好似我屈緊佢講大話咁

大佬你話佢冇野搵野黎講就話 你睇條片佢d野食真係咁差 佢又冇踩錯wo..
如果Gordon ramsay 間餐廳做得好佢邊踩到？

屌你老母肉鳩酸到呢

我話Gordon Ramsay 間垃圾餐廳啲打手

邊個打手唔打手
我諗大家自己有眼睇既
不過你留言完15s就有3個正評
睇黎好多ricky既朋友mon緊post

同傻鳩講事實佢會諗你咩動機

誅心論

訴諸動機
Add title description
訴諸動機（Appeal to motive），或稱誅心論、誅心之論，是訴諸人身謬誤的一種，係藉由質疑提出主張者的動機，而論證其主張不合理。

示例
「裁判判決韓國隊獲勝，但裁判也是韓國人，因此裁判的判決不可信！」
「你是石油公司的員工，為了利益，你當然會質疑全球暖化！」
「你支持政府修改憲法，你是不是五毛黨？」
「他支持死刑根本是在炒知名度，這樣根本是消費受害者！」
「政治領袖執行死刑，只是在挽救低迷的民調罷了。」
「那些教師繼續支持體罰和髮禁，是因為他們不想放棄為人師表高於學生的威權，才會有此主張的。」
「女生主張女權，只是自己長得醜在忌妒他人而已，他們只想享受權利而不願盡義務。」
「男生支持女權，是在幫自己刷好感度，好博取女生的歡心。」

你讀多D書先
訴諸動機係呢件事只係解釋左冇人能夠證明餐廳老細既評論可唔可信

但不論動機 身份有抵觸本來就係事實 無須推理

唔好以為係wiki是但copy段野出來就係啱

最尾果張。。見到都唔開胃

有咩問題

其實個鴨肉沙律都幾咸
食落個口感我覺得好似豆豉鯪魚
最好食真係得甜品, 個蘋果批唔錯
不過咁既價錢實在好多選擇

試過兩間咪知

佢食個M記薯條，
同真香港M記薯條係咪唔同

push
雖然呢單嘢個老闆係好撚戇鳩
不過gordon ramsay間餐廳的而且確係垃圾
狗咬狗

又唔係佢煮

Gordon間野係堅難食，唔係呢個ricky一個人講

笑左你識唔識字架???
人地句野意思係佢又唔係做公證行，有利益衝突有咩問題
仲要班人正評

屌，乾能到成舊擦膠咁

撚使揀信邊個信邊個
食過咪知係咁垃圾
你食過未？

松藝館係咪之前張欣欣逼炒女WAITNESS 果間

你指黑松露果間?

佢啲師父煮唔撚到佢咁就咪撚開咁多間啦咁

lm

報紙佬點樣舖排都好有技術

咁uber佬踩的士司機又算唔算

我肯定食過呢間野既人都會屌

老老實實 佢又屌得無錯喎
加上Ricky本身係有料之人黎
我跟佢做野果陣雖然已經上左神枱 好少親手教人
但佢d野係的確唔錯

錯在應該要利益申報，就算可能佢講d野合理

有咩問題？
係同一個商場唔得，咁一樣係尖沙咀又得唔得？
定係都太近？要請國外名廚過黎品嚐？
請番Gordon Ramsay 最好啦係咪？

但講事實又點算係抹黑呢

不過見到個威靈頓係都真心唔想食

係要賺下錢你吹佢唔漲

最憎呢條咸濕伯父, 成日係VIUTV見到佢
睇佢評人地啲野食又唔覺得佢有幾勁

人地係樓下有開鋪，去樓上彈人就話人地為自己間鋪

咁唔係訴諸動機係咩

唔啱你又去試食睇下點囉，可能你覺得好食呢

同商場行家試食講事實就係利益衝突

話俾我聽咩叫抹黑先啦讀書喎
人地試過話唔好食就係抹黑呀？

dllm不嬲飲食男女都on9架啦

早幾年返個某餐廳既p.t.
跟住買左飲食男女既其中一頁讚自己餐廳
根撚本就唔係客觀食評

btw gordon ramsay係香港開呢間就真係麻麻地
未撚聽過有fd食完會正評

公道講句 除咗beef wellington之外都ok既
但所謂Gordon ramsay招牌既beef wellington真係難食到狗也不屌$888 冇Parma ham
塊fillet又韌有筋冇牛味 食咗兩啖就頂唔順
夾硬食到好似俾錢買難受咁

咁都得

上星期食咗
真係可以話好失望
BEEF WELLINGTON差過BREAD STREET
個甜品係難食到嘔
5 COURSE TASTING MENU
一開始都幾好,之後每個COURSE都比之前更差
BEEF WELLINGTON同甜品都食唔哂

佢差無講大話wor,兩樣野分開黎講啦
咁都入到人

you you you you you
Get the fuck out of here

有筋就差D，但牛味就...要牛味就唔係食FILLET啦，仲要夾雜咁多其他材料，你叫邊個同你整都係無咩牛味。

新假期 唔睇係常識

有咩問題 樣又blur埋 踩又踩得冇錯
啲酥皮稔到咁 我自己整唔好？

但係佢今次D食評係客觀喎

招牌菜整到全餐廳最難食 好似咬緊香口膠咗

咁裝修佬可唔可以批評其他裝修佬做得差？

其實d乜冇乜味之類果d得佢先知。。
有d係煮得普通，但就算有d 好食你會唔會話好食先
咁都冇利益沖突，連登仔雙重標準係勁嘅

我同老公舊牛都有好大條筋
一大部分咬都咬唔開

甜品舊brownie物體甜到喉嚨痛
但係brownie入面有pat好似熱情果嘅jam就酸到盲公都開眼
極甜mix極酸
得上面椰子雪葩正常

咁都叫有利益衝突？
d 股票9up 佬講完一隻股最多咪申報自己有冇持有果隻股
洗唔洗申報埋買左其他咩股呀
佢屌撚完又冇叫你食佢果間
尖沙咀你唔食ramsay 果間都唔一定要食佢果間

Ricky段片入面評論得好中立wor
又無係入面sell自己個間
更可況兩間餐廳菜系同類型根本兩回事

椰子雪糕我去澳門食新鮮椰子整嘅唔好

GR香港果三間餐廳我都去過
London House定位我覺得係酒吧類，所以唔同Maze grill比（London House啲嘢又係麻麻）

咁我個人覺得London House比Maze Grill好食好多

Maze grill只係得個境同服務好
我果次去Maze grill食，每個人頭近700蚊
係好唔值，除非佢轉咗個廚，咪唔會再去！

London House去過幾次都有想再番食嘅感覺
Maze grill係無一道深刻嘅嘢食

maze grill真係好差，其實佢絕對唔算貴，但佢啲野食既質素完全唔值個價

bread street確係明顯比maze grill好

我肯定你係 ricky la

有利益衝突呀
唔可以評論

男法官唔可以審強姦案
有想屌西嘅基因，又係利益衝突

你肯定係尖沙咀開餐廳啦

呢間鋪係張欣欣出事嗰間？

你一定未食過啦

宜家係山頂開番
好遠

唔知tim
下次去試下
好掛住羅望子雞翼
好特別，其他地方未見過有得食

點樣發現

塊扒質素極劣

怪不知
地獄廚神個場正常都唔會好似佢講到咁差

利申親身食過

你睇班友知道佢乜水後
人地講既事實都唔理
仲叫人露樣wo

雖然佢講既野好啱 但係佢身份敏感 真係唔應該接飲食男女個job黎做

兒登仔食開公屋樓下個啲西餐

有乜問題，做餐廳老細就唔話得隔離間餐廳難食？

問題係你信唔信佢可以持平

客觀o既野有圖有片 佢無偽造鏡頭
主觀o既野wfc佢持唔持平 佢個人鍾意食屎我十都唔care

你話佢做法核突，ok你話核突咪核突囉。
我睇條片就剩係想知間野質素好唔好。 除非你話佢偽造鏡頭又偷换食物，如果唔係o既話，客觀事實由邊個講出黎我都係無所謂，最少係飲食上係咁講。 佢個人身份係咩我都無所謂，無話有利益衝突就唔講得事實架？

持唔持平呢d野 你自己判斷，無話無利益衝突就可以持平

係有圖有片，但鹹過海水、酥皮夠唔夠牛油味，真係任佢up...

可能你食過，知道間野廢，所以認同佢。我未食過，唔知間野係咪真廢，只想睇持平既食評，知道有利益衝突後，難免不信任。

無話無利益衝突就可以持平，但有就好難持平。

話到明利益，邊個喺依個社會唔係搵食？

味道呢d主觀野本身就睇個人口味，你無論揾邊個上去講都無乜意思，如果真係太咸 你叫佢拎入廚房换個碟 呢個價位佢一般都會换畀你。
但係客觀o既野好明顯睇到有問題，帶子差唔多係西餐最易煎o既野 gordan ramsay自己係節目都屌過咁多次 煎出黎o既成色係點先算合格，呢d一睇就睇得出黎。 兩邊都無煎香都敢拎出黎 好明顯就係主廚無做好qc. 威靈頓牛排都係一樣 甩皮甩骨 外行人食過一兩次都睇得出係有問題。
實際d野食好唔好食都係見人見志，但係呢個價位絕對唔可以出現d咁低級o既錯誤 ,而個松乜乜老細都有正確咁講到出黎

gordan ramsay 我剩係食過vegas個幾間，間專做fish and chips幾抵屌，其餘個兩間同價位vegas有更好選擇。

咁帶子嗰啲又真係睇到

只能夠講佢做得核突，而且係畀人篤爆。好似股評人咁，聲明自己有咩股票，就唔會有問題

不露面批評，畀人踢爆，結果好肉酸，而且有利益衝擊之嫌
露面批評，又好似好自大，好hard sell，太高調

所以雖然講事實，但都要有技巧，我就唔知應該點講，還是唔講重好？因為坊間已經有唔少負評

M記都唔加大wor

算吧啦 真係識食 香港太多頹野 環境太多人
上海 東京 台北 可能有驚喜

連登仔當Gordon Ramsay神咁拜
唔屌得㗎

飲食男女唔收錢做嘢

Ramsy間野係真難食 睇ig好多fd食到屌晒鬼

但Gordon Ramsay 間野真係好撚難食
佢又冇講錯

Gordob Ramsay d 香港餐廳全部無星就知好打極有限

佢地有閪錢去食咩

我剩係食左個牛扒
唔差架WOR
其他就冇試啦

講真，行頭咁細，評西餐唔搵西餐佬唔通搵周中咩，
而出名既又得幾個，咁個個都可以比你話有目的踩人啦
而你講出重點：抹黑，如果佢特登講啲九唔搭八既野就抵比人屌，
但而家人地句句都係事實，
而條片亦打左格仔，人地亦冇承認係佢，亦冇宣傳自己餐廳，
所以根本唔存在利益衝突，
反而你係咁話人好肉酸，你打手味仲濃啦